# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: amo\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-09 21:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-05 06:46+0000\n"
"Last-Translator: 新垣结衣松冈茉优长泽雅美门胁麦上野树里石原里美 <eloli@foxmail.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:177
msgid "Loading…"
msgstr "正在载入…"

#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:179
msgid "Adding…"
msgstr "正在添加…"

#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:195
msgid "Select a collection…"
msgstr "选择一个收藏集…"

#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:202
msgid "Create new collection"
msgstr "创建新收藏集"

#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:245
msgid "Added to %(collectionName)s"
msgstr "已添加到 %(collectionName)s"

# This is a header for a list meaning Add to [some collection name]
#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:261
msgid "Add to…"
msgstr "添加到…"

#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:266 src/amo/components/CollectionAddAddon/index.js:173
msgid "Add to collection"
msgstr "添加到收藏集"

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:104
msgid "Content review add-on"
msgstr ""

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:110
msgid "Review theme"
msgstr ""

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:111
msgid "Review add-on code"
msgstr ""

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:128
msgid "Admin Links"
msgstr ""

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:70
msgid "Edit add-on"
msgstr ""

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:81
msgid "Admin add-on status"
msgstr ""

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:93
msgid "Admin add-on"
msgstr ""

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:33
msgid "Featured Extension"
msgstr "精选扩展"

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:36
msgid "Featured Theme"
msgstr "精选主题"

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:38
msgid "Featured Add-on"
msgstr "精选附加组件"

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:54
msgid "Restart Required"
msgstr "需要重开"

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:58
msgid "Experimental"
msgstr "实验性"

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:63
msgid "Not compatible with Firefox Quantum"
msgstr "不兼容 Firefox Quantum"

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:69
msgid "Some features may require payment"
msgstr "某些功能可能需要付费"

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:57
msgid "You need to <a href=\"%(downloadUrl)s\">download Firefox</a> to install this add-on."
msgstr "您需要 <a href=\"%(downloadUrl)s\">下载 Firefox</a> 才能安装这个附加组件。"

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:63
msgid "This add-on is not compatible with your version of Firefox."
msgstr "此附加组件不兼容您的 Firefox 版本。"

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:66
msgid "Your version of Firefox does not support search plugins."
msgstr "您的 Firefox 版本不支持搜索插件。"

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:70
msgid "Your version of Firefox does not support this add-on because it requires a restart."
msgstr "因为此附加组件需要重开浏览器，您的 Firefox 版本并不支持。"

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:73
msgid "Firefox for iOS does not currently support add-ons."
msgstr "Firefox iOS 版目前尚不支持附加组件。"

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:77
msgid "This add-on is not available on your platform."
msgstr "此附加组件不适用您的平台。"

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:80
msgid "This add-on requires a <a href=\"%(downloadUrl)s\">newer version of Firefox</a> (at least version %(minVersion)s). You are using Firefox %(yourVersion)s."
msgstr "此附加组件需要 <a href=\"%(downloadUrl)s\">较新版本的 Firefox</a>（至少 %(minVersion)s）。您目前使用的是 Firefox %(yourVersion)s。"

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:98
msgid "Your browser does not support add-ons. You can <a href=\"%(downloadUrl)s\">download Firefox</a> to install this add-on."
msgstr "您的浏览器不支持附加组件。您可以 <a href=\"%(downloadUrl)s\">下载 Firefox</a> 以安装这个附加组件。"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:114
msgid "%(total)s Star"
msgid_plural "%(total)s Stars"
msgstr[0] "%(total)s 星"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:123
msgid "Not rated yet"
msgstr "尚无评分"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:46
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:49
msgid "User"
msgid_plural "Users"
msgstr[0] "用户"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:51
msgid "No Users"
msgstr "尚无用户"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:58
msgid "Reviews"
msgstr "评价"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:61
msgid "Review"
msgid_plural "Reviews"
msgstr[0] "评价"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:63
msgid "No Reviews"
msgstr "尚无评价"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:87
msgid "Used by"
msgstr "用户："

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:132
msgid "%(timeFromNow)s (%(date)s)"
msgstr "%(timeFromNow)s (%(date)s)"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:145
msgid "Read the privacy policy for this add-on"
msgstr "阅读此附加组件的隐私政策"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:153
msgid "Read the license agreement for this add-on"
msgstr "阅读此附加组件的许可协议"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:162
msgid "See all versions"
msgstr "查看所有版本"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:188
msgid "Add-on Links"
msgstr "附加组件链接"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:200
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:208 src/amo/components/CollectionDetails/index.js:89
msgid "Last updated"
msgstr "上次更新"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:216
msgid "License"
msgstr "许可协议"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:224
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:232
msgid "End-User License Agreement"
msgstr "最终用户许可协议"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:240
msgid "Version History"
msgstr "版本历史"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:250
msgid "Usage Statistics"
msgstr "使用统计"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:265
msgid "More information"
msgstr "更多信息"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:50 src/amo/pages/UserProfile/index.js:300 src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:596
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:61
msgid "Support Site"
msgstr "支持网站"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:75
msgid "Support Email"
msgstr "支持邮箱"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:94
msgid "Visit stats dashboard"
msgstr "前往统计面板"

#: src/amo/components/AddonRecommendations/index.js:132
msgid "Other users with this extension also installed"
msgstr "此扩展的其他用户也安装了"

#: src/amo/components/AddonRecommendations/index.js:133
msgid "Other popular extensions"
msgstr "其他流行扩展"

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:200
msgid "Tell the world why you think this extension is fantastic! Please follow our %(linkStart)sreview guidelines%(linkEnd)s."
msgstr "告诉大家为什么您觉得这个扩展很棒吧！分享时，请遵循我们的%(linkStart)s评价指南%(linkEnd)s。"

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:204
msgid "Tell us what you love about this extension. Be specific and concise."
msgstr "告诉我们您怎么看这个扩展。请保持简单明了。"

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:208
msgid "Tell the world about this extension. Please follow our %(linkStart)sreview guidelines%(linkEnd)s."
msgstr "与世界分享这个附加组件很棒的理由吧！也请遵循我们的%(linkStart)s评价指南%(linkEnd)s。"

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:212
msgid "Tell us about your experience with this extension. Be specific and concise."
msgstr "告诉我们您使用这个扩展的体验如何。请保持简单明了。"

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:232 src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:486
msgid "Write a review"
msgstr "撰写评价"

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:248
msgid "Review text"
msgstr "评价内容"

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:265 src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:103
msgid "Submit review"
msgstr "提交评价"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:195
msgid "Edit reply"
msgstr "编辑回复"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:198
msgid "Edit review"
msgstr "编辑评价"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:205 src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:219
msgid "Delete reply"
msgstr "删除回复"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:209 src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:223
msgid "Delete rating"
msgstr "删除评分"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:212 src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:226
msgid "Delete review"
msgstr "删除评价"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:233
msgid "Keep reply"
msgstr "保留回复"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:237
msgid "Keep rating"
msgstr "保留评分"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:240
msgid "Keep review"
msgstr "保留评价"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:284
msgid "Write a reply to this review."
msgstr "撰写对此评价的回应。"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:287 src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:107
msgid "Update reply"
msgstr "更新回复"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:288
msgid "Publish reply"
msgstr "发布回复"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:292 src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:110
msgid "Updating reply"
msgstr "更新回复"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:293
msgid "Publishing reply"
msgstr "回复发布中"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:340
msgid "posted %(timestamp)s"
msgstr "发布于 %(timestamp)s"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:342
msgid "by %(authorName)s, %(timestamp)s"
msgstr "%(authorName)s 发于 %(timestamp)s"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:401
msgid "Deleting…"
msgstr "正在删除…"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:436
msgid "Reply to this review"
msgstr "回复此评价"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:104
msgid "Submitting review"
msgstr "正在提交评价"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:108
msgid "Update review"
msgstr "更新评价"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:111
msgid "Updating review"
msgstr "更新评价"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:119
msgid "Your star rating:"
msgstr "您的星级评级："

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:137
msgid "Saving"
msgstr "正在保存…"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:138
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:143 src/amo/components/CollectionManager/index.js:302 src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:847 src/ui/components/ConfirmationDialog/index.js:60
#: src/ui/components/DismissibleTextForm/index.js:172
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:82
msgid "Please follow our %(linkStart)sreview guidelines%(linkEnd)s."
msgstr "请遵循我们的%(linkStart)s评价指南%(linkEnd)s。"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:99
msgid "Write about your experience with this add-on."
msgstr "写下您使用此附加组件的体验。"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:226
msgid "More dictionaries by %(author)s"
msgstr "%(author)s 制作的更多字典"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:229
msgid "More dictionaries by these translators"
msgstr "译者制作的更多字典"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:233
msgid "Dictionaries by %(author)s"
msgstr "%(author)s 制作的字典"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:236
msgid "Dictionaries by these translators"
msgstr "这些译者制作的字典"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:243
msgid "More extensions by %(author)s"
msgstr "%(author)s 制作的更多扩展"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:246
msgid "More extensions by these developers"
msgstr "开发者制作的更多扩展"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:250
msgid "Extensions by %(author)s"
msgstr "%(author)s 制作的扩展"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:253
msgid "Extensions by these developers"
msgstr "这些开发者制作的扩展"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:260
msgid "More language packs by %(author)s"
msgstr "%(author)s 制作的更多语言包"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:263
msgid "More language packs by these translators"
msgstr "译者制作的更多语言包"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:267
msgid "Language packs by %(author)s"
msgstr "%(author)s 制作的语言包"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:270
msgid "Language packs by these translators"
msgstr "这些译者制作的语言包"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:278
msgid "More themes by %(author)s"
msgstr "%(author)s 制作的更多主题"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:281
msgid "More themes by these artists"
msgstr "艺术家制作的更多主题"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:285
msgid "Themes by %(author)s"
msgstr "%(author)s 制作的主题"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:288
msgid "Themes by these artists"
msgstr "这些艺术家制作的主题"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:295
msgid "More add-ons by %(author)s"
msgstr "%(author)s 制作的更多附加组件"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:298
msgid "More add-ons by these developers"
msgstr "开发者制作的更多附加组件"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:302
msgid "Add-ons by %(author)s"
msgstr "%(author)s 制作的附加组件"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:305
msgid "Add-ons by these developers"
msgstr "这些开发者制作的附加组件"

#: src/amo/components/App/index.js:219
msgid "Add-ons for Firefox (%(locale)s)"
msgstr "Firefox 附加组件（%(locale)s）"

#: src/amo/components/App/index.js:223
msgid "%(title)s – Add-ons for Firefox (%(locale)s)"
msgstr "%(title)s – Firefox 附加组件（%(locale)s）"

#: src/amo/components/App/index.js:231
msgid "Add-ons for Android (%(locale)s)"
msgstr "适用于 Android 的附加组件（%(locale)s）"

#: src/amo/components/App/index.js:235
msgid "%(title)s – Add-ons for Android (%(locale)s)"
msgstr "%(title)s – 适用于 Android 的附加组件（%(locale)s）"

#: src/amo/components/AutoSearchInput/index.js:215
msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

#: src/amo/components/AutoSearchInput/index.js:305
msgid "Find add-ons"
msgstr "查找附加组件"

#: src/amo/components/AutoSearchInput/index.js:330 src/amo/components/AutoSearchInput/index.js:358
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/amo/components/Categories/index.js:113
msgid "No categories found."
msgstr "没有找到分类。"

#: src/amo/components/Categories/index.js:120
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: src/amo/components/Categories/index.js:125
msgid "Loading categories."
msgstr "正在加载分类。"

#: src/amo/components/CategoryHeader/index.js:41
msgid "Browse all add-ons in this category."
msgstr "浏览此分类中的所有附加组件。"

#: src/amo/components/CategoryHeader/index.js:46
msgid "Browse all extensions in this category."
msgstr "浏览此分类中的所有扩展。"

#: src/amo/components/CategoryHeader/index.js:52
msgid "Browse all themes in this category."
msgstr "浏览此分类中的所有主题。"

#: src/amo/components/CollectionAddAddon/index.js:158
msgid "Added to collection"
msgstr "已添加至收藏集"

#: src/amo/components/CollectionAddAddon/index.js:159
msgid "Removed from collection"
msgstr "已从收藏集中移除"

#: src/amo/components/CollectionAddAddon/index.js:168
msgid "Find an add-on to include in this collection"
msgstr "搜索附加组件并加入此收藏集"

#: src/amo/components/CollectionDetails/index.js:105
msgid "Edit this collection"
msgstr "编辑此收藏集"

#: src/amo/components/CollectionDetails/index.js:118
msgid "Edit collection details"
msgstr "编辑收藏集信息"

#: src/amo/components/CollectionDetails/index.js:131
msgid "Back to collection"
msgstr "返回收藏集"

#: src/amo/components/CollectionDetails/index.js:79 src/amo/components/Footer/index.js:43
msgid "Add-ons"
msgstr "附加组件"

#: src/amo/components/CollectionDetails/index.js:83
msgid "Creator"
msgstr "作者"

#: src/amo/components/CollectionManager/index.js:229
msgid "Create collection"
msgstr "创建收藏集"

#: src/amo/components/CollectionManager/index.js:230
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: src/amo/components/CollectionManager/index.js:239
msgid "Collection name"
msgstr "收藏集名称"

#: src/amo/components/CollectionManager/index.js:253
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/amo/components/CollectionManager/index.js:265
msgid "Custom URL"
msgstr "自定义网址"

#: src/amo/components/CollectionSort/index.js:104
msgid "Sort add-ons by"
msgstr "排序附加组件，按"

#: src/amo/components/CollectionSort/index.js:80
msgid "Newest first"
msgstr "最新在前"

#: src/amo/components/CollectionSort/index.js:84
msgid "Oldest first"
msgstr "最早在前"

#: src/amo/components/CollectionSort/index.js:88
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/amo/components/CollectionSort/index.js:92
msgid "Popularity"
msgstr "热门度"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:32
msgid "Support this developer"
msgstr "支持这位开发者"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:33
msgid "Support these developers"
msgstr "支持这些开发者"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:37
msgid "The developer of this extension asks that you help support its continued development by making a small contribution."
msgstr "此扩展的开发者寻求您的小小捐助以支持其持续发展。"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:39
msgid "The developers of this extension ask that you help support its continued development by making a small contribution."
msgstr "此扩展的开发者寻求您的小小捐助以支持其持续发展。"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:46
msgid "Support this artist"
msgstr "支持这位作者"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:47
msgid "Support these artists"
msgstr "支持这些作者"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:51
msgid "The artist of this theme asks that you help support its continued creation by making a small contribution."
msgstr "此主题的创作者寻求您的小小捐助以支持其继续创作。"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:53
msgid "The artists of this theme ask that you help support its continued creation by making a small contribution."
msgstr "此主题的创作者寻求您的小小捐助以支持其继续创作。"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:60
msgid "Support this author"
msgstr "支持这位作者"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:61
msgid "Support these authors"
msgstr "支持这些作者"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:65
msgid "The author of this add-on asks that you help support its continued work by making a small contribution."
msgstr "此附加组件的作者寻求您的小小捐助以支持其继续创造。"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:67
msgid "The authors of this add-on ask that you help support its continued work by making a small contribution."
msgstr "此附加组件的作者寻求您的小小捐助以支持其继续创造。"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:86
msgid "Contribute now"
msgstr "我要捐款"

#: src/amo/components/DownloadFirefoxButton/index.js:40 src/amo/components/Footer/index.js:111
msgid "Download Firefox"
msgstr "下载 Firefox"

#: src/amo/components/EditableCollectionAddon/index.js:130
msgid "Leave a note"
msgstr "留下注释"

#: src/amo/components/EditableCollectionAddon/index.js:140 src/core/components/AMInstallButton/index.js:209
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/amo/components/EditableCollectionAddon/index.js:147
msgid "User comment"
msgstr "用户评价"

#: src/amo/components/EditableCollectionAddon/index.js:159
msgid "Add a comment about this add-on."
msgstr "添加对此附加组件的评论。"

#: src/amo/components/EditableCollectionAddon/index.js:160
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/amo/components/EditableCollectionAddon/index.js:181
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/amo/components/ErrorPage/NotAuthorized/index.js:23
msgid "If you are signed in and think this message is an error, please <a href=\"%(url)s\">file an issue</a>. Tell us where you came from and what you were trying to access, and we'll fix the issue."
msgstr "若您已登录，认为这个提示有误，请<a href=\"%(url)s\">填报问题</a>。填报时请提及您是从哪个网址过来的、想访问什么内容，我们将修正此问题。"

#: src/amo/components/ErrorPage/NotAuthorized/index.js:37
msgid "Not Authorized"
msgstr "尚未授权"

#: src/amo/components/ErrorPage/NotAuthorized/index.js:40
msgid "Sorry, but you aren't authorized to access this page. If you aren't signed in, try signing in using the link at the top of the page."
msgstr "很抱歉，但您无权访问此页面。如果您尚未登录，请使用页面顶部的链接登录。"

#: src/amo/components/ErrorPage/NotFound/index.js:32
msgid "If you followed a link from somewhere, please <a href=\"%(url)s\">file an issue</a>. Tell us where you came from and what you were looking for, and we'll do our best to fix it."
msgstr "如果您点击某个链接而来，请<a href=\"%(url)s\">填报问题</a>。填报时请提及您是从哪个网址过来的、想访问什么内容，我们将修正此问题。"

#: src/amo/components/ErrorPage/NotFound/index.js:41
msgid "This add-on has been removed by its author."
msgstr "此附加组件已被作者移除。"

#: src/amo/components/ErrorPage/NotFound/index.js:43
msgid "This add-on has been disabled by an administrator."
msgstr "此附加组件已被管理员禁用。"

#: src/amo/components/ErrorPage/NotFound/index.js:47
msgid "Sorry, but we can't find anything at the address you entered."
msgstr "很抱歉，但我们无法用您输入的地址找到信息。"

#: src/amo/components/ErrorPage/NotFound/index.js:57 src/core/components/ErrorPage/NotFound/index.js:27
msgid "Page not found"
msgstr "找不到页面"

#: src/amo/components/ErrorPage/ServerError/index.js:21
msgid ""
"If you have additional information that would help us you can <a href=\"https://github.com/mozilla/addons-frontend/issues/new/\">file an issue</a>. Tell us what steps you took that lead to the error"
" and we'll do our best to fix it."
msgstr "如果您有其他能够帮助我们修正问题的信息，请<a href=\"https://github.com/mozilla/addons-frontend/issues/new/\">填报问题</a>。在填报时中请告诉我们您做了哪些事情后发生了错误，我们将尽力修正。"

#: src/amo/components/ErrorPage/ServerError/index.js:32 src/core/components/ErrorPage/GenericError/index.js:24
msgid "Server Error"
msgstr "服务器错误"

#: src/amo/components/ErrorPage/ServerError/index.js:35
msgid "Sorry, but there was an error with our server and we couldn't complete your request. We have logged this error and will investigate it."
msgstr "很抱歉，但目前遇到一个服务器错误，我们无法完成您的请求。我们已记录该错误，并会进行调查。"

#: src/amo/components/FeaturedAddonReview/index.js:79
msgid "Response by %(userName)s"
msgstr "%(userName)s 的回应"

#: src/amo/components/FeaturedAddonReview/index.js:80
msgid "Review by %(userName)s"
msgstr "%(userName)s 的评价"

#: src/amo/components/FeaturedAddonReview/index.js:92
msgid "The review was not found."
msgstr "未找到此评价。"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:103
msgid "This is a bug report or support request"
msgstr "这是一份缺陷报告或支持请求"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:106
msgid "Flagged as a bug report or support request"
msgstr "已报告这是一份缺陷报告或支持请求"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:120
msgid "Flagged"
msgstr "已标记"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:120
msgid "Flag"
msgstr "标记"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:123
msgid "Flag this developer response"
msgstr "报告此开发者回应需被处理"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:124
msgid "Flag this review"
msgstr "报告此评价需被处理"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:58
msgid "Log in to flag this response"
msgstr "登录以报告此回应需被处理"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:59
msgid "Log in to flag this review"
msgstr "登录以报告此评价需被处理"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:68
msgid "You cannot flag your own response"
msgstr "您不能报告自己的回应"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:69
msgid "You cannot flag your own review"
msgstr "您不能报告自己的评价"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:78
msgid "This is spam"
msgstr "这是垃圾留言"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:79
msgid "Flagged as spam"
msgstr "已标记为垃圾信息"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:89
msgid "This contains inappropriate language"
msgstr "这包含不当语言"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:90
msgid "Flagged for inappropriate language"
msgstr "已标记含不当用语"

#: src/amo/components/Footer/index.js:116
msgid "Android Browser"
msgstr "Android 浏览器"

#: src/amo/components/Footer/index.js:121
msgid "iOS Browser"
msgstr "iOS 浏览器"

#: src/amo/components/Footer/index.js:126
msgid "Focus Browser"
msgstr "Focus 浏览器"

#: src/amo/components/Footer/index.js:131
msgid "Desktop Browser"
msgstr "桌面浏览器"

#: src/amo/components/Footer/index.js:136
msgid "Beta, Nightly, Developer Edition"
msgstr "Beta、Nightly、开发者版本"

#: src/amo/components/Footer/index.js:165
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: src/amo/components/Footer/index.js:173
msgid "Cookies"
msgstr "Cookie"

#: src/amo/components/Footer/index.js:181
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: src/amo/components/Footer/index.js:189
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "报告商报滥用"

#: src/amo/components/Footer/index.js:199
msgid ""
"Except where otherwise %(startNotedLink)snoted%(endNotedLink)s, content on this site is licensed under the %(startLicenseLink)sCreative Commons Attribution Share-Alike License v3.0%(endLicenseLink)s"
" or any later version."
msgstr "除非另有%(startNotedLink)s注明%(endNotedLink)s，否则本网站上的内容可按 %(startLicenseLink)s知识共享 署名-相同方式共享 3.0%(endLicenseLink)s 或更新版本使用。"

#: src/amo/components/Footer/index.js:22
msgid "Go to Mozilla's homepage"
msgstr "转至 Mozilla 主页"

#: src/amo/components/Footer/index.js:48
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/amo/components/Footer/index.js:53
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: src/amo/components/Footer/index.js:58 src/amo/components/Header/index.js:86
msgid "Developer Hub"
msgstr "开发者中心"

#: src/amo/components/Footer/index.js:63
msgid "Developer Policies"
msgstr ""

#: src/amo/components/Footer/index.js:68
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: src/amo/components/Footer/index.js:76
msgid "Report a bug"
msgstr "报告缺陷"

#: src/amo/components/Footer/index.js:81
msgid "Review Guide"
msgstr "评价指南"

#: src/amo/components/Footer/index.js:86
msgid "Site Status"
msgstr "网站状态"

#: src/amo/components/Footer/index.js:98
msgid "View classic desktop site"
msgstr "查看经典版桌面网站"

#: src/amo/components/Header/index.js:101
msgid "View My Collections"
msgstr "查看我的收藏集"

#: src/amo/components/Header/index.js:109 src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:470
msgid "View My Profile"
msgstr "查看我的个人资料"

#: src/amo/components/Header/index.js:117 src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:476
msgid "Edit My Profile"
msgstr "编辑我的个人资料"

#: src/amo/components/Header/index.js:121
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: src/amo/components/Header/index.js:127
msgid "Submit a New Add-on"
msgstr "提交新附加组件"

#: src/amo/components/Header/index.js:132
msgid "Submit a New Theme"
msgstr "提交新主题"

#: src/amo/components/Header/index.js:141
msgid "Manage My Submissions"
msgstr "管理我的提交"

#: src/amo/components/Header/index.js:151
msgid "Reviewer Tools"
msgstr "审核员工具"

#: src/amo/components/Header/index.js:161 src/core/components/AuthenticateButton/index.js:80
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: src/amo/components/Header/index.js:61
msgid "Firefox Add-ons"
msgstr "Firefox 附加组件"

#: src/amo/components/Header/index.js:95
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:101
msgid "Universal Bypass"
msgstr "Universal Bypass"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:102
msgid "Automatically skip annoying link shorteners"
msgstr "自动跳过恼人的链接缩短器"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:108
msgid "Tree Style Tab"
msgstr "Tree Style Tab"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:109
msgid "Have a ton of open tabs? Organize them in a tidy sidebar"
msgstr "打开了很多的标签页？用一个整洁的侧边栏管理它们"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:115
msgid "Imagus"
msgstr "Imagus"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:116
msgid "Enlarge images by hovering your mouse over it"
msgstr "鼠标在图像上悬停即可放大图像"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:122
msgid "Privacy Possum"
msgstr "Privacy Possum 隐私负鼠"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:123
msgid "Protect yourself against the sneakiest trackers"
msgstr "保护自己免受鬼祟跟踪器的侵害"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:129
msgid "Default Bookmark Folder"
msgstr "Default Bookmark Folder"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:130
msgid "Change the default destination for your bookmarks"
msgstr "改变您的书签默认放到哪里"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:136
msgid "Textmarker"
msgstr "Textmarker"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:137
msgid "Highly customizable text highlighter"
msgstr "高度可定制的文本荧光笔"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:141
msgid "Watch2Gether"
msgstr "Watch2Gether"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:142
msgid "Watch videos simultaneously with others"
msgstr "与其他人一同观看视频"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:146
msgid "Context Search"
msgstr "Context Search"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:147
msgid "Highlight text on any webpage to easily search the term"
msgstr "在任何页面上选中文本，轻松搜索关键词"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:153
msgid "Stylus"
msgstr "Stylus"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:154
msgid "Give your favorite websites a new look"
msgstr "给您喜爱的网站一个新外观"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:158
msgid "Search Encrypt"
msgstr "Search Encrypt"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:159
msgid "Privacy protection for your search data"
msgstr "保护您的搜索数据的隐私"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:163
msgid "Auto Tab Discard"
msgstr "Auto Tab Discard"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:164
msgid "Save memory by disabling inactive tabs"
msgstr "停用不活跃的标签页来节约内存"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:168
msgid "Update Scanner"
msgstr "Update Scanner"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:169
msgid "Get notified when your selected websites update with new content"
msgstr "在您设定的网页更新内容时得到通知"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:175
msgid "Auto Fullscreen"
msgstr "Auto Fullscreen"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:176
msgid "Automatically start Firefox in full screen mode"
msgstr "自动启动 Firefox 到全屏模式"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:182
msgid "Video Speed Controller"
msgstr "Video Speed Controller"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:183
msgid "Adjust video playback speeds with shortcuts"
msgstr "用快捷键调整视频播放速度"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:189
msgid "View Image"
msgstr "View Image"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:190
msgid "Revive the ‘View Image’ and ‘Search by Image’ buttons on Google Images"
msgstr "找回 Google 图片上的“查看图片”和“以图搜图”按钮"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:196
msgid "Neat URL"
msgstr "Neat URL"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:197
msgid "Clean up links for easy sharing"
msgstr "清洁链接以便分享"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:201
msgid "Glitter Drag"
msgstr "Glitter Drag"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:202
msgid "Drag text, images, or links to perform actions like copy, open, search, and more"
msgstr "拖拽文本、图像或链接来执行如复制、打开、搜索等操作"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:208
msgid "Behind The Overlay Revival"
msgstr "Behind The Overlay Revival"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:209
msgid "Click a button to close annoying pop-ups"
msgstr "一键关闭烦人的弹出覆盖层"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:213
msgid "Auto-Sort Bookmarks"
msgstr "Auto-Sort Bookmarks"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:214
msgid "Automatically sorts bookmarks so they’re in your preferred position"
msgstr "自动排序书签，按您的喜好排列它们"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:220
msgid "Search Preview"
msgstr "Search Preview"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:221
msgid "Enjoy thumbnail images alongside your search returns"
msgstr "在搜索结果中加入缩略图"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:227
msgid "Copy PlainText"
msgstr "Copy PlainText"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:228
msgid "Remove formatting when saving text to your clipboard"
msgstr "保存文本到剪贴板时去除格式"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:234
msgid "Official Media Bias Fact Check Icon"
msgstr "Official Media Bias Fact Check Icon"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:235
msgid "Indicates the political bias of news sites with a tidy icon"
msgstr "用简明的图标标示新闻网站的政治偏见"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:241
msgid "Vertical Tabs Reloaded"
msgstr "Vertical Tabs Reloaded"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:242
msgid "Arrange tabs in a vertical fashion"
msgstr "将标签页垂直排列"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:246
msgid "Search Site"
msgstr "站内搜索"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:247
msgid "Search within just the domain you’re visiting"
msgstr "在您当前访问的网站内搜索"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:253
msgid "Push to Kindle"
msgstr "推送到 Kindle"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:254
msgid "Send any Web page to your Kindle device"
msgstr "发送任何网页到 Kindle 设备"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:258
msgid "New Tab Homepage"
msgstr "New Tab Homepage"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:259
msgid "Designate a custom home page for your new tabs"
msgstr "为新标签页指定自定义页面"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:265
msgid "OneNote Web Clipper"
msgstr "OneNote 网页剪辑器"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:266
msgid "Save, annotate & organize web content"
msgstr "保存，注释和整理 Web 内容"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:270
msgid "FoxyGestures"
msgstr "FoxyGestures"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:271
msgid "Customized mouse gestures"
msgstr "可定制的鼠标手势"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:275
msgid "Dark Reader"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:276
msgid "Go dark for a better web viewing experience"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:282
msgid "CookieBro"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:283
msgid "Automatically delete unwanted cookies"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:287
msgid "Text MultiCopy"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:288
msgid "Save snippets of text to paste & organize later"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:294
msgid "Group Speed Dial"
msgstr "Group Speed Dial - 分组摆列标签页"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:295
msgid "Visual bookmarks for your favorite places on the web"
msgstr "直观摆列您在网络上喜欢的东西"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:301
msgid "Undo Close Tab Button"
msgstr "Undo Close Tab Button"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:302
msgid "Never lose a page again"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:44
msgid "Facebook Container"
msgstr "Facebook Container 脸书隔离罩"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:45
msgid "Prevent Facebook from tracking you around the web"
msgstr "防止 Facebook 在网络上追踪您"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:51
msgid "Midnight Lizard"
msgstr "Midnight Lizard"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:52
msgid "Give the entire internet a new look"
msgstr "让整个互联网焕然一新"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:56
msgid "Iridium for YouTube"
msgstr "Iridium for YouTube"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:57
msgid "Play videos in a pop-out window, take video screenshots & more"
msgstr "在弹窗中播放视频，截取视频截图，等等功能"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:63
msgid "Private Bookmarks"
msgstr "Private Bookmarks"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:64
msgid "Password-protect your personal bookmarks"
msgstr "使用密码保护您的个人书签"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:68
msgid "IP Address and Domain Information"
msgstr "IP Address and Domain Information"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:69
msgid "See detailed info about every website you visit—IP address, location, provider & more"
msgstr "查看您访问的每个网站的详细信息——IP 地址，位置，提供商等"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:75
msgid "New Tab Override"
msgstr "New Tab Override"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:76
msgid "Choose the page you see every time you open a new tab"
msgstr "选择每次打开新标签页时您看到的页面"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:82
msgid "Forecastfox"
msgstr "Forecastfox"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:83
msgid "Get instant global weather information right in Firefox"
msgstr "在 Firefox 中即时获取全球天气信息"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:89
msgid "Multi-Account Containers"
msgstr "Multi-Account Containers - 小号多开"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:90
msgid "Keep different parts of your online life—work, personal, etc.—separated by color-coded tabs"
msgstr "用多彩的标签页区分您不同的网络身份—办公、学校、私人"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:96
msgid "Transparent Standalone Images"
msgstr "Transparent Standalone Images"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:97
msgid "Render images on transparent backgrounds"
msgstr "在透明背景上渲染图像"

#: src/amo/components/LanguagePicker/index.js:51
msgid "Change language"
msgstr "更改语言"

#: src/amo/components/PermissionsCard/index.js:48
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: src/amo/components/PermissionsCard/index.js:50
msgid "This add-on can:"
msgstr "这个附加组件可以："

#: src/amo/components/PermissionsCard/index.js:61
msgid "Learn more about permissions"
msgstr "详细了解权限"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:26
msgid "Read and modify bookmarks"
msgstr "读取和修改书签"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:27
msgid "Read and modify browser settings"
msgstr "读取和修改浏览器设置"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:28
msgid "Clear recent browsing history, cookies, and related data"
msgstr "清除最近的浏览记录、Cookie 及有关数据"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:31
msgid "Get data from the clipboard"
msgstr "获取剪贴板数据"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:32
msgid "Input data to the clipboard"
msgstr "输入数据到剪贴板"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:33
msgid "Extend developer tools to access your data in open tabs"
msgstr "让开发者工具可以存取您打开的标签页中的数据"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:36
msgid "Download files and read and modify the browser’s download history"
msgstr "下载文件和读取与修改浏览器的下载历史"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:39
msgid "Open files downloaded to your computer"
msgstr "打开已下载至您的计算机的文件"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:40
msgid "Read the text of all open tabs"
msgstr "读取已打开的所有标签页的文本"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:41
msgid "Access your location"
msgstr "获知您的位置"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:42 src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:56
msgid "Access browsing history"
msgstr "存取浏览历史"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:43
msgid "Monitor extension usage and manage themes"
msgstr "监控扩展使用情况和管理主题"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:46
msgid "Exchange messages with programs other than Firefox"
msgstr "与 Firefox 之外的其他程序交换信息"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:49
msgid "Display notifications to you"
msgstr "为您显示通知"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:50
msgid "Provide cryptographic authentication services"
msgstr "提供密码认证服务"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:51
msgid "Control browser proxy settings"
msgstr "控制浏览器的代理设置"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:52
msgid "Read and modify privacy settings"
msgstr "读取和修改隐私设置"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:53
msgid "Access recently closed tabs"
msgstr "存取最近关闭的标签页"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:54
msgid "Access browser tabs"
msgstr "存取浏览器标签页"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:55
msgid "Hide and show browser tabs"
msgstr "隐藏和显示浏览器标签页"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:57
msgid "Store unlimited amount of client-side data"
msgstr "无限量存储客户端数据"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:60
msgid "Access browser activity during navigation"
msgstr "获知浏览器导航时的行为状态"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:191
msgid "Log in to rate this dictionary"
msgstr "登录以评价此词典"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:193
msgid "Log in to rate this language pack"
msgstr "登录以评价此语言包"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:195
msgid "Log in to rate this search plugin"
msgstr "登录以评价此搜索插件"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:198
msgid "Log in to rate this theme"
msgstr "登录以评价此主题"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:200
msgid "Log in to rate this extension"
msgstr "登录以评价此扩展"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:208
msgid "Log in to rate this add-on"
msgstr "登录以评价此附加组件"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:274
msgid "How are you enjoying %(addonName)s?"
msgstr "您有多喜欢 %(addonName)s 的使用体验？"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:300
msgid "Saving star rating"
msgstr "保存评分"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:301
msgid "Star rating saved"
msgstr "已保存星级评分"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:116
msgid "You reported this add-on for abuse"
msgstr "您已报告此附加组件的滥用"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:120
msgid "We have received your report. Thanks for letting us know about your concerns with this add-on."
msgstr "我们已收到您的报告。感谢您对此的关注。"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:127 src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:164
msgid "We can't respond to every abuse report but we'll look into this issue."
msgstr "我们无法回应每份滥用报告，但将会研究提到的问题。"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:139
msgid "If you think this add-on violates %(linkTagStart)sMozilla's add-on policies%(linkTagEnd)s or has security or privacy issues, please report these issues to Mozilla using this form."
msgstr "如果您认为此附加组件违背了 %(linkTagStart)sMozilla 附加组件政策%(linkTagEnd)s 或存在安全或隐私问题，请使用此表单向 Mozilla 报告问题。"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:155
msgid "Report this add-on for abuse"
msgstr "举报此附加组件的滥用行为"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:184
msgid "Please don't use this form to report bugs or request add-on features; this report will be sent to Mozilla and not to the add-on developer."
msgstr "请勿使用此表单报告附加组件的缺陷或请求功能。此表单将发给 Mozilla 官方，而非附加组件的开发者。"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:200
msgid "Explain how this add-on is violating our policies."
msgstr "解释此附加组件哪里违背了我们的政策。"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:213
msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:223 src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:145
msgid "Sending abuse report"
msgstr "报告发送中"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:224 src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:144
msgid "Send abuse report"
msgstr "提交滥用报告"

#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:100 src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:107
msgid "Report this user for abuse"
msgstr "举报此用户的滥用行为"

#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:114
msgid "If you think this user is violating %(linkTagStart)sMozilla's Add-on Policies%(linkTagEnd)s, please report this user to Mozilla."
msgstr "如果您认为此用户违背了 %(linkTagStart)sMozilla 附加组件政策%(linkTagEnd)s 或存在安全或隐私问题，请使用此表单向 Mozilla 报告问题。"

#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:130
msgid "Please don't use this form to report bugs or contact this user; your report will only be sent to Mozilla and not to this user."
msgstr "此表单只会发给 Mozilla 官方而不会发给这位用户，请不要使用此表单反馈附加组件的缺陷或联系此用户。"

#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:141
msgid "Explain how this user is violating our policies."
msgstr "请解释此用户违反了哪些政策。"

#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:153
msgid "You reported this user for abuse"
msgstr "您已报告此用户的滥用行为"

#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:157
msgid "We have received your report. Thanks for letting us know about your concerns with this user."
msgstr "我们已收到您的报告。感谢告知。"

#: src/amo/components/Search/index.js:121 src/amo/components/SearchResults/index.js:73
msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

#: src/amo/components/Search/index.js:126 src/amo/pages/Category/index.js:155 src/amo/pages/Home/index.js:262 src/amo/pages/LandingPage/index.js:149
msgid "Featured extensions"
msgstr "精选扩展"

#: src/amo/components/Search/index.js:129 src/amo/pages/Category/index.js:188 src/amo/pages/Home/index.js:298 src/amo/pages/LandingPage/index.js:178
msgid "Featured themes"
msgstr "精选主题"

#: src/amo/components/Search/index.js:132
msgid "Featured add-ons"
msgstr "精选附加组件"

#: src/amo/components/Search/index.js:139 src/amo/pages/Category/index.js:165 src/amo/pages/LandingPage/index.js:158
msgid "Trending extensions"
msgstr "热门扩展"

#: src/amo/components/Search/index.js:142 src/amo/pages/Category/index.js:198 src/amo/pages/LandingPage/index.js:187
msgid "Trending themes"
msgstr "热门主题"

#: src/amo/components/Search/index.js:145
msgid "Trending add-ons"
msgstr "热门附加组件"

#: src/amo/components/Search/index.js:151 src/amo/pages/Category/index.js:175 src/amo/pages/LandingPage/index.js:167
msgid "Top rated extensions"
msgstr "最受好评的扩展"

#: src/amo/components/Search/index.js:154 src/amo/pages/Category/index.js:208 src/amo/pages/LandingPage/index.js:193
msgid "Top rated themes"
msgstr "最受好评的主题"

#: src/amo/components/Search/index.js:157
msgid "Top rated add-ons"
msgstr "最受好评附加组件"

#: src/amo/components/Search/index.js:163 src/amo/pages/Home/index.js:308
msgid "Popular extensions"
msgstr "最流行的扩展"

#: src/amo/components/Search/index.js:166
msgid "Popular themes"
msgstr "最流行的主题"

#: src/amo/components/Search/index.js:169
msgid "Popular add-ons"
msgstr "最流行的附加组件"

#: src/amo/components/Search/index.js:175
msgid "Search results for \"%(query)s\""
msgstr "“%(query)s”的搜索结果"

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:100
msgid "No add-ons found"
msgstr "没有找到附加组件"

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:103
msgid "%(count)s add-on found"
msgid_plural "%(count)s add-ons found"
msgstr[0] "找到 %(count)s 个附加组件"

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:40
msgid "%(count)s extension found for \"%(query)s\""
msgid_plural "%(count)s extensions found for \"%(query)s\""
msgstr[0] "找到 %(count)s 个有关“%(query)s”的扩展"

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:49
msgid "%(count)s dictionary found for \"%(query)s\""
msgid_plural "%(count)s dictionaries found for \"%(query)s\""
msgstr[0] "找到 %(count)s 个有关“%(query)s”的字典"

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:58
msgid "%(count)s language pack found for \"%(query)s\""
msgid_plural "%(count)s language packs found for \"%(query)s\""
msgstr[0] "找到 %(count)s 个有关“%(query)s”的语言包"

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:67
msgid "%(count)s theme found for \"%(query)s\""
msgid_plural "%(count)s themes found for \"%(query)s\""
msgstr[0] "找到 %(count)s 个有关“%(query)s”的主题"

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:76
msgid "%(count)s result found for \"%(query)s\""
msgid_plural "%(count)s results found for \"%(query)s\""
msgstr[0] "找到 %(count)s 条有关“%(query)s”的结果"

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:86
msgid "%(count)s result for \"%(query)s\""
msgid_plural "%(count)s results for \"%(query)s\""
msgstr[0] "找到“%(query)s”的 %(count)s 个结果"

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:94
msgid "Searching for \"%(query)s\""
msgstr "搜索“%(query)s”"

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:98
msgid "Loading add-ons"
msgstr "正在加载附加组件"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:110 src/amo/components/SearchFilters/index.js:126
msgid "All"
msgstr "所有"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:111
msgid "Extension"
msgstr "扩展"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:112
msgid "Search Tool"
msgstr "搜索工具"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:114
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:127
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:128
msgid "macOS"
msgstr "macOS"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:129
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:137
msgid "Relevance"
msgstr "相关性"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:139
msgid "Recently Updated"
msgstr "最近更新"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:142
msgid "Most Users"
msgstr "最多用户"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:143
msgid "Top Rated"
msgstr "最高评分"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:144
msgid "Trending"
msgstr "热门"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:156
msgid "Filter results"
msgstr "过滤结果"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:161
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:183
msgid "Add-on Type"
msgstr "附加组件类型"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:203
msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:229
msgid "Featured add-ons only"
msgstr "仅精选附加组件"

#: src/amo/components/SearchForm/index.js:72
msgid "Go to the add-on page"
msgstr "访问附加组件页面"

#: src/amo/components/SearchResult/index.js:121
msgid "No theme preview available"
msgstr "无主题预览可用"

#: src/amo/components/SearchResult/index.js:150
msgid "Add-on note"
msgstr "附加组件说明"

#: src/amo/components/SearchResult/index.js:168
msgid "%(total)s user"
msgid_plural "%(total)s users"
msgstr[0] "%(total)s 个用户"

#: src/amo/components/SearchResults/index.js:43
msgid "Searching…"
msgstr "正在搜索…"

#: src/amo/components/SearchResults/index.js:48
msgid "No results were found for \"%(query)s\"."
msgstr "搜索“%(query)s”没有找到结果。"

#: src/amo/components/SearchResults/index.js:54
msgid "No results were found."
msgstr "没有找到结果。"

#: src/amo/components/SearchResults/index.js:57
msgid "Please enter a search term to search Firefox Add-ons."
msgstr "请输入搜索关键词以搜索 Firefox 附加组件。"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:104
msgid "More…"
msgstr "更多…"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:118
msgid "Dictionaries & Language Packs"
msgstr "字典和语言包"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:124
msgid "Search Tools"
msgstr "搜索工具"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:129
msgid "Other Browser Sites"
msgstr "其他浏览器网站"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:140
msgid "Add-ons for Android"
msgstr "适用于 Android 的附加组件"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:153
msgid "Add-ons for Firefox"
msgstr "Firefox 附加组件"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:60
msgid "for Firefox"
msgstr "适用于 Firefox"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:62
msgid "for Android"
msgstr "适用于 Android"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:78
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:88 src/amo/pages/Category/index.js:154 src/amo/pages/LandingPage/index.js:235
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:98 src/amo/pages/Category/index.js:187 src/amo/pages/LandingPage/index.js:234
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: src/amo/components/SuggestedPages/index.js:20
msgid "Suggested Pages"
msgstr "推荐页面"

#: src/amo/components/SuggestedPages/index.js:25
msgid "Browse all extensions"
msgstr "浏览所有扩展"

#: src/amo/components/SuggestedPages/index.js:30
msgid "Browse all themes"
msgstr "浏览所有主题"

#: src/amo/components/SuggestedPages/index.js:34
msgid "Add-ons Home Page"
msgstr "附加组件首页"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:18
msgid "stay up-to-date with news and events relevant to add-on developers (including the about:addons newsletter)"
msgstr "关注与附加组件开发者有关的最新消息和动向（包括 about:addons 的新变化）"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:21
msgid "Mozilla needs to contact me about my individual add-on"
msgstr "Mozilla 需要就我自己的附加组件联系我"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:24
msgid "new add-ons or Firefox features are available"
msgstr "新附加组件或 Firefox 特性现在可用"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:26
msgid "someone writes a review of my add-on"
msgstr "有人给我的附加组件写了评价"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:28
msgid "an add-on developer replies to my review"
msgstr "附加组件开发者回复了我的评价"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:30
msgid "my add-on is reviewed by a reviewer"
msgstr "我的附加组件已被审核员审核"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:32
msgid "my sdk-based add-on cannot be upgraded"
msgstr "我用 SDK 开发的附加组件升级失败"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:34
msgid "my sdk-based add-on is upgraded successfully"
msgstr "我用 SDK 开发的附加组件升级成功"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:36
msgid "my add-on's compatibility cannot be upgraded"
msgstr "无法升级我的附加组件的兼容性"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:38
msgid "my add-on's compatibility is upgraded successfully"
msgstr "我的附加组件的兼容性升级成功"

#: src/amo/components/UserProfileEditPicture/index.js:107
msgid "Do you really want to delete this picture?"
msgstr "您确实要删除这张照片吗？"

#: src/amo/components/UserProfileEditPicture/index.js:112
msgid "Delete This Picture"
msgstr "删除此照片"

#: src/amo/components/UserProfileEditPicture/index.js:58
msgid "Profile picture for %(name)s"
msgstr "%(name)s 的个人资料照片"

#: src/amo/components/UserProfileEditPicture/index.js:68
msgid "Profile photo"
msgstr "个人资料照片"

#: src/amo/components/UserProfileEditPicture/index.js:97
msgid "Choose Photo…"
msgstr "选择照片…"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:181 src/ui/components/ThemeImage/index.js:30
msgid "Preview of %(title)s"
msgstr "%(title)s 预览"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:216
msgid "This add-on cannot be rated because no versions have been published."
msgstr "因为还未公开发布任何版本，无法对此附加组件评分。"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:225
msgid "Read %(count)s review"
msgid_plural "Read all %(count)s reviews"
msgstr[0] "阅读全部 %(count)s 条评价"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:245
msgid "No reviews yet"
msgstr "尚无评价"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:255
msgid "Rate your experience"
msgstr "为您的体验打分"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:274
msgid "About this dictionary"
msgstr "关于此词典"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:277
msgid "About this extension"
msgstr "关于此扩展"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:280
msgid "About this language pack"
msgstr "关于此语言包"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:283
msgid "About this search plugin"
msgstr "关于此搜索插件"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:287
msgid "About this theme"
msgstr "关于此主题"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:290
msgid "About this add-on"
msgstr "关于此附加组件"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:334
msgid "Release notes for %(addonVersion)s"
msgstr "%(addonVersion)s 的发布说明"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:405
msgid "Download %(addonName)s for Firefox. %(summary)s"
msgstr "下载 Firefox 上的 %(addonName)s。%(summary)s"

# please keep the fox emoji next to "Firefox".
#: src/amo/pages/Addon/index.js:425
msgid "%(addonName)s – Get this Dictionary for 🦊 Firefox (%(locale)s)"
msgstr "%(addonName)s – 下载 🦊 Firefox 字典（%(locale)s）"

# please keep the fox emoji next to "Firefox".
#: src/amo/pages/Addon/index.js:432
msgid "%(addonName)s – Get this Extension for 🦊 Firefox (%(locale)s)"
msgstr "%(addonName)s – 下载 🦊 Firefox 扩展（%(locale)s）"

# please keep the fox emoji next to "Firefox".
#: src/amo/pages/Addon/index.js:439
msgid "%(addonName)s – Get this Language Pack for 🦊 Firefox (%(locale)s)"
msgstr "%(addonName)s – 下载 🦊 Firefox 语言包（%(locale)s）"

# please keep the fox emoji next to "Firefox".
#: src/amo/pages/Addon/index.js:447
msgid "%(addonName)s – Get this Theme for 🦊 Firefox (%(locale)s)"
msgstr "%(addonName)s – 下载 🦊 Firefox 主题（%(locale)s）"

# please keep the fox emoji next to "Firefox".
#: src/amo/pages/Addon/index.js:454
msgid "%(addonName)s – Get this Search Tool for 🦊 Firefox (%(locale)s)"
msgstr ""

# please keep the fox emoji next to "Firefox".
#: src/amo/pages/Addon/index.js:461
msgid "%(addonName)s – Get this Add-on for 🦊 Firefox (%(locale)s)"
msgstr "%(addonName)s – 下载 🦊 Firefox 附加组件（%(locale)s）"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:564
msgid "%(addonName)s %(startSpan)sby %(authorList)s%(endSpan)s"
msgstr "%(addonName)s %(startSpan)s（作者：%(authorList)s）%(endSpan)s"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:635
msgid "This is not a public listing. You are only seeing it because of elevated permissions."
msgstr "它没有被公开上架。您能看到它是因为提升的权限。"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:690
msgid "Only with Firefox—Get Firefox Now"
msgstr "只能用于 Firefox — 获取 Firefox"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:696
msgid "Extension Metadata"
msgstr "扩展元数据"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:713
msgid "Screenshots"
msgstr "屏幕截图"

#: src/amo/pages/AddonReviewList/index.js:209
msgid "Add-on icon"
msgstr "附加组件图标"

#: src/amo/pages/AddonReviewList/index.js:215
msgid "Reviews for %(addonName)s"
msgstr "%(addonName)s 的评价"

#: src/amo/pages/AddonReviewList/index.js:229
msgid "%(total)s review for this add-on"
msgid_plural "%(total)s reviews for this add-on"
msgstr[0] "此附加组件有 %(total)s 则评价"

#: src/amo/pages/AddonReviewList/index.js:258
msgid "by %(authorList)s"
msgstr "作者 %(authorList)s"

#: src/amo/pages/AddonReviewList/index.js:304
msgid "%(averageRating)s star average"
msgstr "平均 %(averageRating)s 星"

#: src/amo/pages/Category/index.js:164 src/amo/pages/Home/index.js:263 src/amo/pages/LandingPage/index.js:157
msgid "See more featured extensions"
msgstr "看看更多精选扩展"

#: src/amo/pages/Category/index.js:174 src/amo/pages/LandingPage/index.js:166
msgid "See more trending extensions"
msgstr "看看更多热门扩展"

#: src/amo/pages/Category/index.js:184 src/amo/pages/LandingPage/index.js:175
msgid "See more top rated extensions"
msgstr "看看更多好评扩展"

#: src/amo/pages/Category/index.js:197 src/amo/pages/Home/index.js:288 src/amo/pages/LandingPage/index.js:186
msgid "See more featured themes"
msgstr "看看更多精选主题"

#: src/amo/pages/Category/index.js:207 src/amo/pages/LandingPage/index.js:192
msgid "See more trending themes"
msgstr "看看更多热门主题"

#: src/amo/pages/Category/index.js:217 src/amo/pages/LandingPage/index.js:198
msgid "See more top rated themes"
msgstr "看看更多好评主题"

#: src/amo/pages/Collection/index.js:373
msgid "Do you really want to delete this collection?"
msgstr "您确定要删除这个收藏集吗？"

#: src/amo/pages/Collection/index.js:376
msgid "Delete this collection"
msgstr "删除这个收藏集"

#: src/amo/pages/Collection/index.js:395
msgid "Log in to create a collection"
msgstr "登录以创建一个收藏集"

#: src/amo/pages/Collection/index.js:396
msgid "Log in to edit this collection"
msgstr "登录以编辑此收藏集"

#: src/amo/pages/Collection/index.js:429
msgid "First, create your collection. Then you can add extensions and themes."
msgstr "首先，请创建您的收藏集，然后您可以向其中添加扩展和主题。"

#: src/amo/pages/Collection/index.js:432
msgid "Search for extensions and themes to add to your collection."
msgstr "在您的收藏集中搜索扩展和主题。"

#: src/amo/pages/CollectionList/index.js:111
msgid "Collections"
msgstr "收藏集"

#: src/amo/pages/CollectionList/index.js:116
msgid "Log in to view your collections"
msgstr "登录以查看您的收藏集"

#: src/amo/pages/CollectionList/index.js:121
msgid "Collections make it easy to keep track of favorite add-ons and share your perfectly customized browser with others."
msgstr "收藏集可以方便存下您喜欢的附加组件，让您可以与朋友分享彰显您个性的浏览器。"

#: src/amo/pages/CollectionList/index.js:130
msgid "Create a collection"
msgstr "创建收藏集"

#: src/amo/pages/CollectionList/index.js:61
msgid "You do not have any collections."
msgstr "您没有任何收藏。"

#: src/amo/pages/CollectionList/index.js:94
msgid "My collections"
msgstr "我的收藏集"

#: src/amo/pages/Home/index.js:112
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: src/amo/pages/Home/index.js:116
msgid "Password managers"
msgstr "密码管理"

#: src/amo/pages/Home/index.js:120
msgid "Ad blockers"
msgstr "挡广告"

#: src/amo/pages/Home/index.js:124
msgid "Smarter Shopping"
msgstr "智慧购物"

#: src/amo/pages/Home/index.js:128
msgid "Productivity"
msgstr "生产力"

#: src/amo/pages/Home/index.js:132
msgid "Watching Videos"
msgstr "观看视频"

#: src/amo/pages/Home/index.js:160
msgid "Abstract"
msgstr "抽象"

#: src/amo/pages/Home/index.js:165
msgid "Nature"
msgstr "自然"

#: src/amo/pages/Home/index.js:170
msgid "Film & TV"
msgstr "电影和电视"

#: src/amo/pages/Home/index.js:175
msgid "Scenery"
msgstr "风景"

#: src/amo/pages/Home/index.js:180
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: src/amo/pages/Home/index.js:185
msgid "Seasonal"
msgstr "季节"

#: src/amo/pages/Home/index.js:219
msgid "Customize the way Firefox works with extensions. Are you interested in…"
msgstr "使用扩展个性化 Firefox 的工作方式。似乎您喜欢…"

#: src/amo/pages/Home/index.js:221
msgid "Change the way Firefox looks with themes."
msgstr "使用主题改变 Firefox 的外观。"

#: src/amo/pages/Home/index.js:309
msgid "See more popular extensions"
msgstr "查看更多流行扩展"

#: src/amo/pages/Home/index.js:51
msgid "See more privacy & security extensions"
msgstr "看看更多隐私与安全扩展"

#: src/amo/pages/Home/index.js:52
msgid "Privacy & security"
msgstr "隐私与安全"

#: src/amo/pages/Home/index.js:57
msgid "See more parental controls"
msgstr ""

#: src/amo/pages/Home/index.js:58
msgid "Parental controls"
msgstr ""

#: src/amo/pages/LandingPage/index.js:238
msgid "Change your browser's appearance. Choose from thousands of themes to give Firefox the look you want."
msgstr "为浏览器换身装扮。您可以挑选成千上万的主题，使 Firefox 变成您想要的样子。"

#: src/amo/pages/LandingPage/index.js:240
msgid "Explore powerful tools and features to customize Firefox and make the browser all your own."
msgstr "探索功能强大的工具与特性，让 Firefox 有你的风格。"

#: src/amo/pages/LandingPage/index.js:278
msgid "Explore all categories"
msgstr "浏览所有分类"

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:114
msgid "Available for your locale"
msgstr "有您的语言"

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:160
msgid "Dictionaries and Language Packs"
msgstr "字典和语言包"

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:175
msgid "Installing a dictionary add-on will add a new language option to your spell-checker, which checks your spelling as you type in Firefox."
msgstr "安装字典附加组件将为您的拼写检查器添加一个新的语言选项，拼写检查器会在您向 Firefox 输入时检查拼写。"

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:180
msgid "Language packs change your browser's interface language, including menu options and settings."
msgstr "语言包更改您的浏览器界面的语言，包括菜单、选项等。"

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:186
msgid "All Locales"
msgstr "所有语言"

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:192
msgid "Locale Name"
msgstr "语言名称"

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:195
msgid "Language Packs"
msgstr "语言包"

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:198
msgid "Dictionaries"
msgstr "字典"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:113
msgid ""
"Help improve this website. It's open source, and you can file bugs and submit patches. You can get started with a %(startGoodFirstBugLink)sgood first bug%(endGoodFirstBugLink)s or view all open "
"issues for AMO’s %(startAddonsServerRepoLink)sserver%(endAddonsServerRepoLink)s and %(startAddonsFrontendRepoLink)sfrontend%(endAddonsFrontendRepoLink)s on Github."
msgstr ""
"帮助改进本网站。它是一个开源软件，您可以提报缺陷和提交修复补丁。建议您从 %(startGoodFirstBugLink)sgood first bug%(endGoodFirstBugLink)s 开始，或查看 Github 上的 AMO "
"的%(startAddonsServerRepoLink)s服务器%(endAddonsServerRepoLink)s和%(startAddonsFrontendRepoLink)s前端%(endAddonsFrontendRepoLink)s。"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:137
msgid "If you want to contribute but are not quite as technical, there are still ways to help:"
msgstr "如果您想要贡献但缺乏相应技术，也有些方法来帮忙："

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:146
msgid "Participate in our %(startLink)sforum%(endLink)s."
msgstr "参与我们的%(startLink)s论坛%(endLink)s。"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:159
msgid "Leave feedback for your favorite add-ons. Add-on authors are more likely to improve their add-ons and create new ones when they know people appreciate their work."
msgstr "给您喜欢的附加组件提供反馈。如果附加组件的作者知道有人欣赏他的作品，将更有可能改进附加组件和创建新作品。"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:164
msgid "Tell your friends and family that Firefox is a fast, secure browser that protects their privacy, and they can use add-ons to make it their own!"
msgstr "告诉你的朋友和家人，Firefox 是一款快速、安全的浏览器，有助保护隐私，并且可使用附加组件充分个性化！"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:172
msgid "To see more ways you can contribute to the add-on community, please visit our %(startLink)swiki%(endLink)s"
msgstr "欢迎看看 %(startLink)swiki%(endLink)s，了解您能如何为附加组件社区出力"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:186
msgid "Get support"
msgstr "获取支持"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:191
msgid ""
"If you would like to learn more about how to manage add-ons in Firefox, or need to find general Firefox support, please visit %(startSUMOLink)sSupport%(endSUMOLink)s Mozilla. If you don't find an "
"answer there, you can %(startForumLink)sask on our community forum%(endForumLink)s."
msgstr "若您想要详细了解如何在 Firefox 中管理附加组件，或需要更广泛的 Firefox 技术支持，请访问 Mozilla %(startSUMOLink)s技术支持站%(endSUMOLink)s。若您无法在此网站找到合适的答案，您可以%(startForumLink)s在我们的社区论坛提问%(endForumLink)s。"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:212
msgid "%(startLink)sInformation about how to contact Mozilla's add-ons team can be found here%(endLink)s."
msgstr "%(startLink)sMozilla 附加组件团队的联系方式可在这里找到%(endLink)s。"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:34 src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:37
msgid "About Firefox Add-ons"
msgstr "关于 Firefox 附加组件"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:47
msgid ""
"Addons.mozilla.org (AMO), is Mozilla's official site for discovering and installing add-ons for the Firefox browser. Add-ons help you modify and personalize your browsing experience by adding new "
"features to Firefox, enhancing your interactions with Web content, and changing the way your browser looks."
msgstr "Addons.mozilla.org（AMO）是 Mozilla 的官方网站，您可在此发现和安装用于 Firefox 浏览器的附加组件。通过为 Firefox 添加新特性、增强您与 Web 内容的交互与改变浏览器的外观，附加组件能帮您改进和个性化浏览体验。"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:57
msgid "If you are looking for add-ons for Thunderbird or SeaMonkey, please visit %(startTBLink)saddons.thunderbird.net%(endTBLink)s or %(startSMLink)saddons.thunderbird.net/seamonkey%(endSMLink)s."
msgstr "如果您在寻找适用于 Thunderbird 或 SeaMonkey 的附加组件，请访问 %(startTBLink)saddons.thunderbird.net%(endTBLink)s 或 %(startSMLink)saddons.thunderbird.net/seamonkey%(endSMLink)s。"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:74
msgid "A community of creators"
msgstr "创作者社区"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:76
msgid ""
"The add-ons listed here are created by thousands of developers and theme designers from all over the world, ranging from individual hobbyists to large corporations. Some add-ons listed on AMO have "
"been automatically published and may be subject to review by a team of editors once publically listed."
msgstr "这里的附加组件为世界各地成千上万的开发者和主题设计师所打造，他们有的是个人业余爱好者，有的是大公司。AMO 上的某些附加组件是自动发布的，而公开发布后，这些附加组件可能会受到编辑团队的审核。"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:85
msgid "Get involved"
msgstr "参与进来"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:87
msgid ""
"Mozilla is a non-profit champion of the Internet, we build Firefox to help keep it healthy, open and accessible. Add-ons support user choice and customization in Firefox, and you can contribute in "
"the following ways:"
msgstr "Mozilla 是一个非营利的互联网拥护者，我们打造了 Firefox 来帮助保持互联网的健康、开放及人人可用。附加组件使 Firefox 可以为用户提供选择权与定制性，而您则可以通过以下方式作出贡献："

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:97
msgid "%(startLink)sMake your own add-on%(endLink)s. We provide free hosting and update services and can help you reach a large audience of users."
msgstr "%(startLink)s制作你自己的附加组件%(endLink)s。我们提供免费的托管和更新服务，并能帮助你接触到大量的用户群体。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:102
msgid "Use profanity, sexual language or language that can be construed as hateful."
msgstr "使用亵渎、性意味或其他可能构成伤害的言语。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:107
msgid "Include HTML, links, source code or code snippets. Reviews are meant to be text only."
msgstr "包含 HTML、链接、代码。请只在评论中留下文字内容。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:112
msgid "Make false statements, disparage add-on authors or personally insult them."
msgstr "作出虚假的陈述、贬低或者侮辱附加组件的作者或任何个体。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:117
msgid "Include your own or anyone else’s email, phone number, or other personal details."
msgstr "包含您自己或他人的电子邮件地址、电话号码或其他个人信息。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:122
msgid "Post reviews for an add-on you or your organization wrote or represent."
msgstr "为您或您的组织所撰写或代表的附加组件发表评价。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:127
msgid ""
"Criticize an add-on for something it’s intended to do. For example, leaving a negative review of an add-on for displaying ads or requiring data gathering, when that is the intended purpose of the "
"add-on, or the add-on requires gathering data to function."
msgstr "批评附加组件的本来意图。例如，附加组件的功能预期将会或者无法避免显示广告或进行数据收集。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:136
msgid "Frequently Asked Questions about Reviews"
msgstr "有关评价的常见问题"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:138
msgid "How can I report a problematic review?"
msgstr "我能报告一个有问题的评价吗？"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:140
msgid ""
"Please report or flag any questionable reviews by clicking the \"Report this review\" and it will be submitted to the site for moderation. Our moderation team will use the Review Guidelines to "
"evaluate whether or not to delete the review or restore it back to the site."
msgstr "请点击“举报此评价”来报告可能有问题的评价，这会将其提交给网站的审核团队。我们的审核小组将参照“评价指南”来评估是否删除评价将其还原。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:147
msgid "I'm an add-on author, can I respond to reviews?"
msgstr "我是一个附加组件的作者，我可以回应评价吗？"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:153
msgid "Yes, add-on authors can provide a single response to a review. You can set up a discussion topic in our %(startLink)sforum%(endLink)s to engage in additional discussion or follow-up."
msgstr "是的，附加组件作者可以对一条评价发表一次回应。您可以在我们的%(startLink)s论坛%(endLink)s中开设一个主题，以进行持续性讨论。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:167
msgid "I'm an add-on author, can I delete unfavorable reviews or ratings?"
msgstr "我是一个附加组件的作者，我可以删除负面的评价或评分吗？"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:172
msgid ""
"In general, no. But if the review did not meet the review guidelines outlined above, you can click \"Report this review\" and have it moderated. If a review included a complaint that is no longer "
"valid due to a new release of your add-on, we may consider deleting the review."
msgstr "一般来说，不会。但如果评价不遵守上述指南，您可以点击“举报此评价”使其接受审核。如果评价已因新版本附加组件而失去效力，我们会考虑删除该评价。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:32 src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:34
msgid "Review Guidelines"
msgstr "评价指南"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:44
msgid ""
"Add-on reviews are a way for you to share your opinions about the add-ons you’ve installed and used. Our review moderation team reserves the right to refuse or remove any review that does not comply"
" with these guidelines."
msgstr "您可以使用附加组件评价来分享对已安装和已使用附加组件的感受。我们的审核小组保留拒绝和删除不符合“评价指南”的评价的权利。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:49
msgid "Tips for writing a great review"
msgstr "撰写绝佳评价的小提示"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:50
msgid "Do:"
msgstr "应当："

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:53
msgid "Write like you are telling a friend about your experience with the add-on."
msgstr "撰写评价时，叙述风格应该像你对朋友阐述对它的感觉。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:58
msgid "Keep reviews concise and easy to understand."
msgstr "评价应该简洁易懂。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:61
msgid "Give specific and helpful details. For example:"
msgstr "提供确切、有用的细节，例如："

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:66
msgid "Did the add-on work as you expected it to?"
msgstr "此附加组件的效果如您预期吗？"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:69
msgid "What features did you like or dislike?"
msgstr "您喜欢或者不喜欢哪些功能？"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:71
msgid "Was it useful?"
msgstr "它有用吗？"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:72
msgid "Was it easy to use?"
msgstr "它易于使用吗？"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:74
msgid "Will you continue to use this add-on?"
msgstr "您将继续使用此附加组件吗？"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:79
msgid "Take a moment to read your review before submitting it to minimize typos."
msgstr "花点时间阅读您的评价，然后再提交它。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:84
msgid "Don't:"
msgstr "不要："

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:87
msgid "Submit one-word reviews such as \"Great!\", \"wonderful,\" or \"bad\"."
msgstr "只表达感受，例如：“很好”、“不错”或“不好用”。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:92
msgid ""
"Post technical issues, support requests, or feature suggestions. Use the available support options for each add-on, if available. You can find them in the \"More information\" section in the sidebar"
" on the add-on's detail page."
msgstr "发表技术性问题、支持请求或功能建议。请使用附加组件提供的支持选项（如果存在），您可以在附加组件详细信息页面中侧栏的“更多信息”部分找到支持方式。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:97
msgid "Write reviews for add-ons which you have not personally used."
msgstr "为您没有亲自尝试的附加组件发表评价。"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:215
msgid "My reviews"
msgstr "我所发表的评价"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:260
msgid "Add-ons developer"
msgstr "附加组件开发者"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:266
msgid "Theme artist"
msgstr "主题艺术家"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:280 src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:458
msgid "User Profile for %(user)s"
msgstr "%(user)s 的用户资料"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:310 src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:613
msgid "Location"
msgstr "地址"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:318 src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:625
msgid "Occupation"
msgstr "职业"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:325
msgid "User since"
msgstr "注册时间"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:335
msgid "Number of add-ons"
msgstr "附加组件数量"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:341
msgid "Average rating of developer’s add-ons"
msgstr "开发者的附加组件平均得分"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:356 src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:647
msgid "Biography"
msgstr "自我介绍"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:380
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:186
msgid "Picture successfully deleted"
msgstr "照片删除成功"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:424
msgid "Log in to edit the profile"
msgstr "登录以编辑个人资料"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:471
msgid "View user's profile"
msgstr "查看用户个人资料"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:477
msgid "Edit user's profile"
msgstr "编辑用户个人资料"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:495
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:496
msgid "Account for %(username)s"
msgstr "%(username)s 的账户"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:502
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:515
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:522
msgid "Email address cannot be changed here"
msgstr "电子邮件地址不可在此处更改"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:531
msgid "You can change your email address on Firefox Accounts. %(startLink)sNeed help?%(endLink)s"
msgstr "您可以更改您 Firefox 账户上的电子邮件地址。%(startLink)s需要帮助？%(endLink)s"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:548
msgid "Manage Firefox Accounts…"
msgstr "管理 Firefox 账号…"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:556
msgid "Profile"
msgstr "用户资料"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:560
msgid "Tell users a bit more information about yourself. These fields are optional, but they'll help other users get to know you better."
msgstr "请向其他用户更详细地介绍一下您。所有栏位均为选填，但能帮助其他人更好地了解您。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:566
msgid "Tell users a bit more information about this user. These fields are optional, but they'll help other users get to know %(username)s better."
msgstr "请向其他用户更详细地介绍一下这位用户。所有栏位均为选填，但能帮助其他人更好地了解 %(username)s。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:576
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:608
msgid "This URL will only be visible for users who are developers."
msgstr "此网址只会给其他开发者看到。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:651
msgid "Introduce yourself to the community if you like"
msgstr "可以的话欢迎向整个社区介绍一下您自己"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:655
msgid "Introduce %(username)s to the community"
msgstr "介绍 %(username)s 给社区成员认识"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:669
msgid "Some HTML supported: %(htmlTags)s. Links are forbidden."
msgstr "支持部分 HTML：%(htmlTags)s。不允许使用链接。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:693
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:697
msgid "From time to time, Mozilla may send you email about upcoming releases and add-on events. Please select the topics you are interested in."
msgstr "Mozilla 可能会不时向您寄送电子邮件，告诉您即将发布的版本和附加组件新动向。请选择您感兴趣的话题。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:702
msgid "From time to time, Mozilla may send this user email about upcoming releases and add-on events. Please select the topics this user may be interested in."
msgstr "Mozilla 可能会不时向此用户寄送电子邮件，告诉他有关即将发布的版本和附加组件新动向。请选择此用户可能感兴趣的话题。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:717
msgid "Mozilla reserves the right to contact you individually about specific concerns with your hosted add-ons."
msgstr "Mozilla 保留使用此信息与您联络，就您上架的附加组件进行询问的权利。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:735
msgid "Updating your profile…"
msgstr "正在更新您的个人资料…"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:736
msgid "Update My Profile"
msgstr "更新我的个人资料"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:738
msgid "Updating profile…"
msgstr "更新个人资料…"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:739
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人资料"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:750 src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:839
msgid "Delete My Profile"
msgstr "删除我的个人资料"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:751 src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:840
msgid "Delete Profile"
msgstr "删除个人资料"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:763
msgid "IMPORTANT: Deleting your Firefox Add-ons profile is irreversible."
msgstr "重要：此操作无法撤销，您将删除您在 Firefox 附加组件网站的个人资料（账号）。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:766
msgid "IMPORTANT: Deleting this Firefox Add-ons profile is irreversible."
msgstr "重要：此操作无法撤销，您将删除在 Firefox 附加组件网站的个人资料（账号）。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:775
msgid ""
"Your data will be permanently removed, including profile details (picture, user name, display name, location, home page, biography, occupation) and notification preferences. Your reviews and ratings"
" will be anonymised and no longer editable."
msgstr "将永久移除您的数据，包括详细个人资料（头像、用户名、显示名称、地理位置、首页、自传、工作），以及通知偏好设置。您的评价与评分数据将被匿名化处理，并且无法再编辑。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:782
msgid ""
"The user’s data will be permanently removed, including profile details (picture, user name, display name, location, home page, biography, occupation) and notification preferences. Reviews and "
"ratings will be anonymised and no longer editable."
msgstr "将永久移除该用户的数据，包括详细个人资料（头像、用户名、显示名称、地理位置、首页、自传、工作），以及通知偏好设置。评价与评分数据将被匿名化处理，并且无法再编辑。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:792
msgid "When you use this email address to log in again to addons.mozilla.org, you will create a new Firefox Add-ons profile that is in no way associated with the profile you deleted."
msgstr "当您再次使用此电子邮件地址登录 addons.mozilla.org 时，您将需要为 Firefox 附加组件网站创建新的个人资料，它与现有将要删除的个人资料毫无关联。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:805
msgid ""
"%(strongStart)sNOTE:%(strongEnd)s You cannot delete your profile if you are the %(linkStart)sauthor of any add-ons%(linkEnd)s. You must %(docLinkStart)stransfer ownership%(docLinkEnd)s or delete the"
" add-ons before you can delete your profile."
msgstr "%(strongStart)s注意：%(strongEnd)s如果您是%(linkStart)s任何附加组件的作者%(linkEnd)s，则无法删除您的个人资料。 要删除个人资料，您必须先%(docLinkStart)s转移附加组件的所有权%(docLinkEnd)s或删除附加组件。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:812
msgid "%(strongStart)sNOTE:%(strongEnd)s You cannot delete a user’s profile if the user is the %(linkStart)sauthor of any add-ons%(linkEnd)s."
msgstr "%(strongStart)s注意：%(strongEnd)s您无法注销%(linkStart)s任何附加组件之作者%(linkEnd)s的个人资料。"

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:206
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:211
msgid "Enabling"
msgstr "正在启用"

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:213
msgid "Downloading"
msgstr "正在下载"

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:215
msgid "Installing"
msgstr "正在安装"

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:217
msgid "Uninstalling"
msgstr "正在卸载"

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:221 src/core/components/InstallButton/index.js:236 src/core/components/InstallButton/index.js:282
msgid "Install Theme"
msgstr "安装主题"

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:222 src/core/components/InstallButton/index.js:267 src/core/components/InstallButton/index.js:283
msgid "Add to Firefox"
msgstr "添加到 Firefox"

#: src/core/components/AuthenticateButton/index.js:81
msgid "Register or Log in"
msgstr "注册或登录"

#: src/core/components/ErrorPage/GenericError/index.js:27
msgid "Sorry, but there was an error and we couldn't complete your request. We have logged this error and will investigate it."
msgstr "很抱歉，但目前遇到一个错误，我们无法完成您的请求。我们已记录该错误，并会进行调查。"

#: src/core/components/ErrorPage/GenericError/index.js:33 src/core/components/ErrorPage/NotFound/index.js:35
msgid "Error code: %(status)s."
msgstr "错误代码：%(status)s。"

#: src/core/components/ErrorPage/NotFound/index.js:29
msgid "Sorry, but we can't find anything at the URL you entered."
msgstr "很抱歉，但我们无法用您输入的地址找到信息。"

#: src/core/components/InfoDialog/index.js:64
msgid "%(strongStart)s%(name)s%(strongEnd)s has been added"
msgstr "%(strongStart)s%(name)s%(strongEnd)s 已添加"

#: src/core/components/InfoDialog/index.js:77
msgid "Manage your add-ons by clicking Add-ons in the menu."
msgstr "点击菜单中的“附加组件”来管理您的附加组件。"

#: src/core/components/InfoDialog/index.js:88
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:69
msgid "Downloading %(name)s."
msgstr "正在下载 %(name)s。"

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:72
msgid "Installing %(name)s."
msgstr "正在安装 %(name)s。"

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:76
msgid "%(name)s is installed and enabled. Click to uninstall."
msgstr "%(name)s 现在已安装并启用。单击可卸载。"

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:81
msgid "%(name)s is disabled. Click to enable."
msgstr "%(name)s 现在已禁用。单击可启用。"

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:84
msgid "Uninstalling %(name)s."
msgstr "正在卸载 %(name)s。"

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:87
msgid "%(name)s is uninstalled. Click to install."
msgstr "%(name)s 已卸载。点击可再次安装。"

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:90
msgid "Install state for %(name)s is unknown."
msgstr "%(name)s 的安装状态未知。"

#: src/core/components/Paginate/index.js:137
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: src/core/components/Paginate/index.js:154
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: src/core/components/Paginate/index.js:160
msgid "Page %(currentPage)s of %(totalPages)s"
msgstr "第 %(currentPage)s 页，共 %(totalPages)s 页"

#: src/core/components/SurveyNotice/index.js:132
msgid "Take short survey"
msgstr "填写简短问卷"

#: src/core/components/SurveyNotice/index.js:139
msgid "Thanks for visiting this site! Please take a minute or two to tell Firefox about your experience."
msgstr "感谢您访问本网站！请花一两分钟时间告诉 Firefox 您的使用体验。"

#: src/core/utils/addons.js:27
msgid "Installation failed. Please try again."
msgstr "安装失败。请重试。"

#: src/core/utils/addons.js:29
msgid "Download failed. Please check your connection."
msgstr "下载失败。请检查您的网络连接。"

#: src/core/utils/addons.js:31
msgid "An unexpected error occurred during installation."
msgstr "安装时发生意外错误。"

#: src/core/utils/addons.js:33
msgid "An unexpected error occurred during uninstallation."
msgstr "卸载时发生意外错误。"

#: src/core/utils/addons.js:38
msgid "An unexpected error occurred."
msgstr "发生意外错误。"

#: src/ui/components/ConfirmationDialog/index.js:52
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/ui/components/DismissibleTextForm/index.js:130
msgid "Enter text."
msgstr "输入文本。"

#: src/ui/components/DismissibleTextForm/index.js:131
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/ui/components/DismissibleTextForm/index.js:133
msgid "Submitting"
msgstr "正在提交"

#: src/ui/components/DismissibleTextForm/index.js:186
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/ui/components/ErrorList/index.js:44
msgid "Your session has expired"
msgstr "您的会话已过期"

#: src/ui/components/ErrorList/index.js:51
msgid "An unexpected error occurred"
msgstr "发生意外错误"

#: src/ui/components/ErrorList/index.js:59
msgid "Reload To Continue"
msgstr "重新载入以继续"

#: src/ui/components/ExpandableCard/index.js:57
msgid "Toggle contents"
msgstr "切换内容"

#: src/ui/components/HostPermissions/index.js:54
msgid "Access your data for all websites"
msgstr "存取您在所有网站的数据"

#: src/ui/components/HostPermissions/index.js:58
msgid "Access your data in %(param)s other domain"
msgid_plural "Access your data in %(param)s other domains"
msgstr[0] "存取您在其他 %(param)s 个域名的数据"

#: src/ui/components/HostPermissions/index.js:67
msgid "Access your data for sites in the %(param)s domain"
msgstr "存取您在 %(param)s 域名的数据"

#: src/ui/components/HostPermissions/index.js:73
msgid "Access your data on %(param)s other site"
msgid_plural "Access your data on %(param)s other sites"
msgstr[0] "存取您在其他 %(param)s 个站点的数据"

#: src/ui/components/HostPermissions/index.js:81
msgid "Access your data for %(param)s"
msgstr "存取您在 %(param)s 的数据"

#: src/ui/components/Notice/index.js:133
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "忽略此通知"

#: src/ui/components/Rating/index.js:104
msgid "Rate this add-on %(starRating)s out of 5"
msgstr "为此附加组件评分 %(starRating)s / 5"

#: src/ui/components/Rating/index.js:81 src/ui/components/Rating/index.js:92
msgid "Rated %(rating)s out of 5"
msgstr "评分 %(rating)s / 5"

#: src/ui/components/Rating/index.js:85
msgid "There are no ratings yet"
msgstr "目前尚无评分"

#: src/ui/components/Rating/index.js:98
msgid "Update your rating to %(starRating)s out of 5"
msgstr "更新您的评分为 %(starRating)s / 5"

#: src/ui/components/ShowMoreCard/index.js:130
msgid "<span class=\"visually-hidden\">Expand to</span> Read more"
msgstr "<span class=\"visually-hidden\">展开以</span>阅读全文"

#: src/ui/components/UserCollection/index.js:54
msgid "%(total)s add-on"
msgid_plural "%(total)s add-ons"
msgstr[0] "共 %(total)s 个附加组件"

#: src/ui/components/UserReview/index.js:97
msgid "Developer response"
msgstr "开发者回应"

#~ msgid "Translation tools"
#~ msgstr "翻译工具"

#~ msgid "Do you really want to delete this reply?"
#~ msgstr "您确实要删除这则回复吗？"

#~ msgid "Do you really want to delete this rating?"
#~ msgstr "您确实要删除这条评价吗？"

#~ msgid "Do you really want to delete this review?"
#~ msgstr "您确实要删除这条评价吗？"

#~ msgid "Nevermind, I don't want to write a review"
#~ msgstr "算了，我不想写评价"

#~ msgid "Nevermind, I don't want to edit my review"
#~ msgstr "算了，我不想编辑我的评论"

#~ msgid "See more fall themes"
#~ msgstr "看看更多秋日主题"

#~ msgid "Fall themes"
#~ msgstr "秋日主题"

#~ msgid "See more YouTube extensions"
#~ msgstr "看看更多 YouTube 扩展"

#~ msgid "YouTube boosters"
#~ msgstr "YouTube 增强"

#~ msgid "Go to this review"
#~ msgstr "打开此评价"

#~ msgid "Browse the reviews for this add-on"
#~ msgstr "浏览此附加组件的评价"

#~ msgid "See more exceptional search tools"
#~ msgstr "看看更多优秀的搜索工具"

#~ msgid "Exceptional search tools"
#~ msgstr "优秀的搜索工具"

#~ msgid "See more reading extensions"
#~ msgstr "看看更多阅读扩展"

#~ msgid "Refined reading"
#~ msgstr "精致阅读"

#~ msgid "Britannica Insights"
#~ msgstr "Britannica Insights"

#~ msgid "Add Britannica facts to your search results"
#~ msgstr "将大英百科全书事实添加到您的搜索结果中"

#~ msgid "Turbo Download Manager"
#~ msgstr "Turbo Download Manager"

#~ msgid "Increase download speeds with multi-threading support"
#~ msgstr "以多线程方式加速下载"

#~ msgid "Authenticator"
#~ msgstr "Authenticator"

#~ msgid "Generate 2-step verification codes right in Firefox"
#~ msgstr "在 Firefox 中生成两步验证码"

#~ msgid "Tabliss"
#~ msgstr "Tabliss"

#~ msgid "Enjoy a gorgeous new tab page with customizable backgrounds, local weather & more"
#~ msgstr "享用华丽的新标签页，您还可以自定义背景、本地天气信息等等。"

#~ msgid "Save collection"
#~ msgstr "保存收藏集"

#~ msgid "Ratings"
#~ msgstr "评分"

#~ msgid "Rating"
#~ msgid_plural "Ratings"
#~ msgstr[0] "评分"

#~ msgid "No Ratings"
#~ msgstr "暂无评分"

#~ msgid "%(rating)s star average"
#~ msgstr "平均 %(rating)s 星"

#~ msgid "See more social media customization extensions"
#~ msgstr "看看更多社交媒体定制化扩展"

#~ msgid "Social media customization"
#~ msgstr "社交媒体定制化"

#~ msgid "Overall Rating"
#~ msgstr "综合评分"

#~ msgid "See more dynamic downloaders"
#~ msgstr "看看更多动态下载器"

#~ msgid "Dynamic downloaders"
#~ msgstr "动态下载器"

#~ msgid "See more summer themes"
#~ msgstr "看看更多夏日主题"

#~ msgid "Summer themes"
#~ msgstr "夏日主题"

#~ msgid "See more must-have media extensions"
#~ msgstr "看看更多必备媒体扩展"

#~ msgid "Must-have media"
#~ msgstr "必备媒体工具"

#~ msgid "Page Translate"
#~ msgstr "页面翻译"

#~ msgid "Translate an entire web page with a couple clicks"
#~ msgstr "只需点击几下即可翻译整个网页"

#~ msgid "Forget Me Not"
#~ msgstr "Forget Me Not 勿忘我"

#~ msgid "Make Firefox forget website data like cookies & local storage"
#~ msgstr "让 Firefox 忘记 Cookie 与本地存储等网站数据"

#~ msgid "Your add-on is ready"
#~ msgstr "您的附加组件已就绪"

#~ msgid "Now you can access %(name)s from the toolbar."
#~ msgstr "您现在可以从工具栏访问 %(name)s。"

#~ msgid "A powerful way to find archived versions of older web pages"
#~ msgstr "查找旧网页归档版本的强大工具"

#~ msgid "uBlock Origin"
#~ msgstr "uBlock Origin"

#~ msgid "Efficient, powerful ad blocker"
#~ msgstr "高效而强大的广告过滤器"

#~ msgid "Ghostery"
#~ msgstr "Ghostery – 私密的广告拦截工具"

#~ msgid "Popular anti-tracking extension now has ad blocking ability"
#~ msgstr "知名的反跟踪扩展，现在也有广告过滤功能了"

#~ msgid "Share Backported"
#~ msgstr "Share Backported"

#~ msgid "Put a social media ‘Share’ button into Firefox toolbar"
#~ msgstr "将社交媒体的“分享”按钮放入 Firefox 工具栏"

#~ msgid "View Page Archive & Cache"
#~ msgstr "View Page Archive & Cache"

#~ msgid "Update My Account"
#~ msgstr "更新我的账户"

#~ msgid "Updating this account…"
#~ msgstr "正在更新此账户…"

#~ msgid "Update This Account"
#~ msgstr "更新此账户"

#~ msgid "Delete My Account"
#~ msgstr "删除我的账户"

#~ msgid "Delete This Account"
#~ msgstr "删除这个账户"

#~ msgid "Cancel preview"
#~ msgstr "取消预览"

#~ msgid "Tap to preview"
#~ msgstr "点按预览"

#~ msgid "Privacy matters"
#~ msgstr "隐私很重要"

#~ msgid "Tame your tabs"
#~ msgstr "轻松管理标签页"

#~ msgid "Black Menu for Google"
#~ msgstr "Black Menu for Google"

#~ msgid "Easy drop-down menu access to Google services like Search and Translate"
#~ msgstr "简便使用下拉菜单利用搜索、翻译等各样 Google 服务"

#~ msgid "Image Search Options"
#~ msgstr "Image Search Options"

#~ msgid "Access reverse image search options in a context menu"
#~ msgstr "在快捷菜单中使用以图搜图"

#~ msgid "PrivacyBadger"
#~ msgstr "PrivacyBadger"

#~ msgid "Block sneaky spying ads and trackers"
#~ msgstr "拦截鬼鬼祟祟的间谍广告与跟踪器"

#~ msgid "Swift Selection Search"
#~ msgstr "Swift Selection Search"

#~ msgid "Web Security"
#~ msgstr "Web 安全"

#~ msgid "Protection against malware and data phishing scams"
#~ msgstr "防范恶意软件和数据钓鱼诈骗"

#~ msgid "Worldwide Radio"
#~ msgstr "全球广播"

#~ msgid "Quantum Extensions Challenge winner! Listen to live radio from around the world"
#~ msgstr "Quantum 扩展挑战获胜者！实时收听全球广播"

#~ msgid "Update user's profile"
#~ msgstr "更新用户个人资料"

#~ msgid "Delete user's profile"
#~ msgstr "删除用户个人资料"

#~ msgid "Attention: You are about to delete your profile. Are you sure?"
#~ msgstr "请注意：即将删除您的个人资料，确定要这样做吗？"

#~ msgid "Attention: You are about to delete a profile. Are you sure?"
#~ msgstr "请注意：即将删除个人资料，确定要这样做吗？"

#~ msgid "Important: if you own add-ons, you have to transfer them to other users or to delete them before you can delete your profile."
#~ msgstr "重要提示：如果您拥有附加组件，请先将其转移给其他用户或将其删除，然后才能注销您的账户。"

#~ msgid "Important: a user profile can only be deleted if the user does not own any add-ons."
#~ msgstr "重要提示：拥有附加组件的用户不能注销账户。"

#~ msgid "Yes, delete my profile"
#~ msgstr "是的，删除我的个人资料"

#~ msgid "Yes, delete this profile"
#~ msgstr "是的，删除此个人资料"

#~ msgid "Essential extensions"
#~ msgstr "必备扩展"

#~ msgid "Envify"
#~ msgstr "Envify"

#~ msgid "Quantum Extensions Challenge winner! Different tab colors for different dev environments"
#~ msgstr "Quantum 扩展挑战获胜者！为不同开发环境下的标签页加上不同色彩"

#~ msgid "Laser Cat"
#~ msgstr "激光猫"

#~ msgid "For moments on the internet when you need to fire lasers out of a cat"
#~ msgstr "请问您今天要来点能在网页上发射激光的喵星人吗？"

#~ msgid "Manage downloads from a tidy status bar"
#~ msgstr "在简洁的状态栏中直接管理下载项"

#~ msgid "Session Sync"
#~ msgstr "Session Sync"

#~ msgid "Quantum Extensions Challenge winner! Save sessions as bookmarks and access them across devices"
#~ msgstr "Quantum 扩展挑战获胜者！将会话保存为书签并可跨设备访问"

#~ msgid "Profile successfully updated"
#~ msgstr "成功更新个人资料"

#~ msgid "Top-rated themes"
#~ msgstr "最受好评的主题"

#~ msgid "See more highly rated themes"
#~ msgstr "查看更多高评分主题"

#~ msgid "“Extensions Challenge” honorees"
#~ msgstr "“扩展挑战”获胜者"

#~ msgid "See more “Extensions Challenge” honorees"
#~ msgstr "查看更多“扩展挑战”获奖者"

#~ msgid "SHINE for Reddit"
#~ msgstr "SHINE for Reddit"

#~ msgid "Experience Reddit with alternative designs"
#~ msgstr "体验别样设计的 Reddit"

#~ msgid "LeechBlock NG"
#~ msgstr "LeechBlock NG"

#~ msgid "Block time-wasting sites"
#~ msgstr "屏蔽浪费时间的网站"

#~ msgid "Tranquility Reader"
#~ msgstr "Tranquility Reader"

#~ msgid "Remove clutter and improve readability"
#~ msgstr "化繁为简，提升阅读体验"

#~ msgid "AutoFormer+"
#~ msgstr "AutoFormer+"

#~ msgid "Fill out a lot of forms? This might help"
#~ msgstr "填一堆表格很烦吗？这个扩展或许能帮上忙"

#~ msgid "Flagfox"
#~ msgstr "Flagfox"

#~ msgid "Displays a website’s server location by country flag"
#~ msgstr "显示网站服务器所在的国家/地区的旗帜"

#~ msgid "This add-on has not been rated yet."
#~ msgstr "此附加组件尚无评分。"

#~ msgid "See all beta versions"
#~ msgstr "查看所有测试版"

#~ msgid "Wikipedia boosters"
#~ msgstr "维基百科增强工具"

#~ msgid "See more Wikipedia boosters"
#~ msgstr "查看更多维基百科增强工具"

#~ msgid "Good time tabs"
#~ msgstr "美好时光标签页"

#~ msgid "See more good time tabs extensions"
#~ msgstr "查看更多美好时光标签页扩展"

#~ msgid "AliTools"
#~ msgstr "AliTools"

#~ msgid "Online shopping assistance"
#~ msgstr "在线购物助手"

#~ msgid "Snake Game"
#~ msgstr "贪吃蛇（Snake Game）"

#~ msgid "The classic game, always a click away"
#~ msgstr "经典游戏，一点即达"

#~ msgid "Tab Invaders"
#~ msgstr "标签页征服者（Tab Invaders）"

#~ msgid "Space Invaders meets smart tab management"
#~ msgstr "当太空入侵者遇上智能标签页管理"

#~ msgid "Wikiwand"
#~ msgstr "Wikiwand"

#~ msgid "Give Wikipedia a gorgeous makeover"
#~ msgstr "给维基百科一个华丽变身"

#~ msgid "Honey"
#~ msgstr "Honey"

#~ msgid "Facebook Video Downloader"
#~ msgstr "Facebook 视频下载器"

#~ msgid "Download with a single click"
#~ msgstr "一键下载"

#~ msgid "Myki Password Manager & Authenticator"
#~ msgstr "Myki 密码管理与认证器"

#~ msgid "Cutting edge security"
#~ msgstr "尖端安全"

#~ msgid "Click to rate this add-on"
#~ msgstr "点击为此附加组件评分"

#~ msgid "Collection name cannot be blank"
#~ msgstr "收藏集名称不得空白"

#~ msgid "Access your data in 1 other domain"
#~ msgstr "存取您在其他 1 个域名的数据"

#~ msgid "Access your data on 1 other site"
#~ msgstr "存取您在其他 1 个网站的数据"

#~ msgid "No ratings"
#~ msgstr "无评价"

#~ msgid "Saving collection"
#~ msgstr "正在保存收藏集"

#~ msgid "OneTab"
#~ msgstr "OneTab"

#~ msgid "Convert your open tabs into a list and save precious memory"
#~ msgstr "将打开的标签页保存到列表，节省您宝贵的内存"

#~ msgid "Click to close"
#~ msgstr "点此关闭"

#~ msgid "Re-imagine search"
#~ msgstr "再造搜索"

#~ msgid "February’s new featured extensions"
#~ msgstr "二月崭露头角的扩展"

#~ msgid "See all the new featured extensions"
#~ msgstr "查看所有崭露头角的扩展"

#~ msgid "Enhance search results with thumbnail previews, popularity ranks & more."
#~ msgstr "提供显示预览缩略图、知名度排名等功能，带来更好搜索体验。"

#~ msgid "Automatically delete data (cookies, local storage, etc.) on all sites you visit except those on your whitelist."
#~ msgstr "自动清除你的隐私数据（Cookie、本地存储等），不多不少，按你所需。"

#~ msgid "Zoom for Firefox"
#~ msgstr "Zoom for Firefox"

#~ msgid "Simple zoom in/out tool for a close-up view of any web content."
#~ msgstr "易用的缩放工具，帮您放大任何看不清的网页内容。"

#~ msgid "Temporary Containers"
#~ msgstr "Temporary Containers"

#~ msgid "Open pages with disposable data containers."
#~ msgstr "以随用随弃的身份打开网页。"

#~ msgid "Momentum"
#~ msgstr "Momentum"

#~ msgid "Replace your new tab with a personal dashboard—to-do lists, weather forecasts and more."
#~ msgstr "将新标签页替换为个性化的面板——待办事项、天气预报等等。"

#~ msgid "Kimetrak"
#~ msgstr "Kimetrak"

#~ msgid "Track who’s tracking you."
#~ msgstr "看看谁在跟踪您。"

#~ msgid "Mailvelope"
#~ msgstr "Mailvelope"

#~ msgid "Secure encryption for webmail."
#~ msgstr "网页邮件的安全加密工具。"

#~ msgid "Point-and-click instant translations."
#~ msgstr "随点即译。"

#~ msgid "Top-rated Extensions"
#~ msgstr "最受好评的扩展"

#~ msgid "See more highly rated Extensions"
#~ msgstr "更多高评分扩展"

#~ msgid "Display tabs in a space-saving “tree” layout."
#~ msgstr "以树形视图显示已有的标签页。"

#~ msgid "Highlight any text and search Wikipedia."
#~ msgstr "在维基百科中搜索选中的文本。"

#~ msgid "Grammarly"
#~ msgstr "Grammarly"

#~ msgid "Get grammar help anywhere you write on the web—social media, email, docs and more."
#~ msgstr "随时随地获取语法上的帮助。"

#~ msgid "Remove ads, promoted content, and other clutter from your feed."
#~ msgstr "在阅览的时间线中去除广告、推销等杂乱内容。"

#~ msgid "LastPass Password Manager"
#~ msgstr "LastPass 密码管理器"

#~ msgid "Easily manage all your passwords for all devices from one spot"
#~ msgstr "轻松管理您在所有设备上使用的所有密码"

#~ msgid "Top-rated Themes"
#~ msgstr "最受好评的主题"

#~ msgid "Productivity tools"
#~ msgstr "生产力工具"

#~ msgid "See more add-ons that protect your privacy"
#~ msgstr "查看更多保护您的隐私的附加组件"

#~ msgid "Translate a word, phrase, even an entire page. Supports 100+ languages."
#~ msgstr "翻译字词、短语乃至整个页面。支持超过100种语言。"

#~ msgid "Search by Image"
#~ msgstr "Search by Image"

#~ msgid "Reverse image search using various search engines."
#~ msgstr "使用各种搜索引擎反向搜索图像。"

#~ msgid "FireShot"
#~ msgstr "FireShot"

#~ msgid "Capture full-page screenshots."
#~ msgstr "拍摄整个页面的屏幕截图。"

#~ msgid "Easily download video from hundreds of popular websites."
#~ msgstr "轻松下载上百个常用网站的视频。"

#~ msgid "Decentraleyes"
#~ msgstr "Decentraleyes"

#~ msgid "Tracking protection against third-party sites aiming to mark your every online move."
#~ msgstr "抗衡第三方的网络跟踪，保护您的隐私。"

#~ msgid "Top privacy extensions"
#~ msgstr "热门隐私扩展"

#~ msgid "Excellent extensions for all situations"
#~ msgstr "广受欢迎的绝佳扩展"

#~ msgid "YouTube High Definition"
#~ msgstr "YouTube High Definition"

#~ msgid "Play videos in HD, turn off annotations, change player size & more"
#~ msgstr "播放高清版视频、关闭注释、更改播放器大小等功能"

#~ msgid "Productivity extensions"
#~ msgstr "生产力扩展"

#~ msgid "Tools for making the Web work harder for you"
#~ msgstr "登录网站更加轻松"

#~ msgid "See more"
#~ msgstr "查看更多"

#~ msgid "Block ads"
#~ msgstr "过滤广告"

#~ msgid "From ad blockers to anti-trackers, here are some impressive privacy extensions"
#~ msgstr "从广告过滤器到防跟踪软件，这里有些不容错过的隐私扩展"

#~ msgid "An extremely powerful ad blocker that’s simple to use"
#~ msgstr "一个使用简单、功能强大的广告过滤器"

#~ msgid "Beta Versions"
#~ msgstr "测试版"

#~ msgid "Most Popular Extensions"
#~ msgstr "最流行的扩展"

#~ msgid "Up & Coming Extensions"
#~ msgstr "崭露头角的扩展"

#~ msgid "Find extensions"
#~ msgstr "查找扩展"

#~ msgid "Find dictionary"
#~ msgstr "查找字典"

#~ msgid "Find language pack"
#~ msgstr "查找语言包"

#~ msgid "Click to view statistics"
#~ msgstr "点击查看统计数据"

#~ msgid "Tell the world about this extension."
#~ msgstr "与世界分享你对此扩展的评价。"

#~ msgid "All written reviews"
#~ msgstr "所有撰写过的评价"

#~ msgid "Addons"
#~ msgstr "附加组件"

#~ msgid "Sorry, but we can't find anything at the address you entered. If you followed a link to an add-on, it's possible that add-on has been removed by its author."
#~ msgstr "很抱歉，但您的网址所指向的内容似乎不存在。如果您是想打开某个附加组件的链接，可能是该附加组件已被作者下架或移除。"

#~ msgid "Manage API Keys"
#~ msgstr "管理 API 密钥"

#~ msgid "Themes change how Firefox looks"
#~ msgstr "使用主题改变 Firefox 的外观"

#~ msgid "This ID is useful for debugging and identifying your add-on to site administrators."
#~ msgstr "此 ID 通常用于调试及网站管理员识别您的附加组件。"

#~ msgid "Site Identifier"
#~ msgstr "站点标识符"

#~ msgid "I'm interested in…"
#~ msgstr "我比较感兴趣…"

#~ msgid "More Featured Extensions"
#~ msgstr "更多精选扩展"

#~ msgid "More Featured Themes"
#~ msgstr "更多精选主题"

#~ msgid "Be social"
#~ msgstr "社交"

#~ msgid "Screenshot"
#~ msgstr "屏幕截图"

#~ msgid "Find news"
#~ msgstr "查阅新闻"

#~ msgid "Shop online"
#~ msgstr "网上购物"

#~ msgid "Wild"
#~ msgstr "狂野"

#~ msgid "Holiday"
#~ msgstr "假日"

#~ msgid "Sporty"
#~ msgstr "运动"

#~ msgid "Solid"
#~ msgstr "纯色"

#~ msgid "…or what it looks like"
#~ msgstr "…或者改变外观"

#~ msgid "Install powerful tools that make browsing faster and safer, add-ons make your browser yours."
#~ msgstr "安装强大的工具，让浏览更便捷和安全，附加组件使您的浏览器更具个性。"

#~ msgid "Browse in your language"
#~ msgstr "切换界面语言"

#~ msgid "Log in/Sign up"
#~ msgstr "登录/注册"

#~ msgid "Failed to load categories."
#~ msgstr "加载分类失败。"

#~ msgid "Browse by category"
#~ msgstr "按类别浏览"

#~ msgid "Extensions are special features you can add to Firefox. Themes let you change your browser's appearance."
#~ msgstr "扩展让您可以为 Firefox 增添功能。主题则可以让您改变浏览器的外观。"

#~ msgid "Fashionable"
#~ msgstr "时髦"

#~ msgid "Website"
#~ msgstr "网站"

#~ msgid "Sentiment"
#~ msgstr "感受"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Please enter some text"
#~ msgstr "请输入文字内容"

#~ msgid "screenshot %(imageNumber)s of %(totalImages)s"
#~ msgstr "屏幕截图 %(imageNumber)s / %(totalImages)s"

#~ msgid "What do you want Firefox to do?"
#~ msgstr "您想用 Firefox 做什么？"

#~ msgid "Save stuff"
#~ msgstr "保存内容"

#~ msgid "Share stuff"
#~ msgstr "分享内容"

#~ msgid "How do you want Firefox to look?"
#~ msgstr "您喜欢什么风格的 Firefox？"

#~ msgid "Mystical"
#~ msgstr "神秘"

#~ msgid "Your search for \"%(query)s\" returned %(count)s result."
#~ msgid_plural "Your search for \"%(query)s\" returned %(count)s results."
#~ msgstr[0] "根据您的关键词”%(query)s“搜索到了 %(count)s 条结果。"

#~ msgid "Please supply a valid search"
#~ msgstr "请提供有效的搜索关键词"
